各國防暴警察展示

你班廢物睇下有無號碼？

咁撚懶不斷copy & paste
［有圖］國際防暴警察制服標準，一野收李家超皮！

本來都冇block，但你咁撚煩就block柒你

改個標題就當新post，唔驚無糧出？

樓上幾位都係駁唔到